［水族］ 毛毛狗頭

有無人覺得呢款魚個樣好過癮
但香港好似無乜人玩

今日搵咗成條魚街都唔見有貨

咸野

X輝有

已經養咗幾個月 btw 唔該師兄